\documentclass[12pt, openany, oneside, hidelinks]{book}

% Pakker
\usepackage[paperheight=148mm, paperwidth=105mm, margin=1cm, lmargin=1.5cm, bmargin=1.5cm]{geometry}
\usepackage[lyric, noshading]{songs}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{placeins}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{float}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{dirtytalk}
\usepackage[backend=biber, style=authoryear]{biblatex}

% Detaljer knyttet til språk
\renewcommand{\contentsname}{Innhald}

% Strekking av tabeller for å pynte på notatlinjer
\renewcommand{\arraystretch}{1.4}

% Kommando for å mekke kapitler riktig
% Første arguemnt er kapitteltittel, andre argument er filnavn på bilde
\newcommand{\kapitteltittel}[1]{
	\begin{intersong*}
		\LARGE{#1}
		\phantomsection
		\addcontentsline{toc}{chapter}{#1}
		\markboth{#1}{#1}
		\vspace{1cm}
	\end{intersong*}
}

% Kommando for å sette inn bilder i sanger
\newcommand{\sangbilde}[2]{
	\textnote{
			\centerline{\includegraphics[width=#2\linewidth]{bilder/#1}}
		}
}

% Kommando for å lage blank side mellom sanger
\newcommand{\blankside}[0]{
	\begin{intersong*}
		\phantom{ }
		\newpage
	\end{intersong*}
}

\renewcommand{\songchapter}[1]{
	\kapitteltittel{#1}
}


% Legg til styling av sider i brødteksten
\fancypagestyle{main}{
	\fancyhf{}
	\fancyfoot[C]{\thepage}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
}
\appto\frontmatter{\pagestyle{plain}}
\appto\mainmatter{\pagestyle{main}}

% Innstillinger til sangbokpakka
\renewcommand{\lyricfont}{\footnotesize}
\renewcommand{\idxtitlefont}{\footnotesize}
\songcolumns{1}
\renewcommand{\everychorus}{\textnote{Refreng:}}
\renewcommand{\colbotglue}{0pt plus 1fill minus 0pt}
\setlength{\sbarheight}{0.1pt}

% Arbeid med indexer
\sepindexesfalse
\setlength{\idxheadwidth}{0cm}
\setlength{\sbarheight}{0pt}
\newindex{mainindex}{titleidx}
\newindex{anonindex}{anonidx}

\setcounter{tocdepth}{0}

% Eventuelle referanser
\addbibresource{ref.bib}



\begin{document}
	\frontmatter
	\pagestyle{empty}
	\input{Forside.tex}
	\pagestyle{empty}
	\input{kapitler/forord.tex}
	
	\newpage
	\phantom{ }
	\newpage
	
	\tableofcontents
	\thispagestyle{empty}
	
	\mainmatter
	\setcounter{page}{1}
	\begin{songs}{mainindex}
		\input{kapitler/studentsanger.tex}
		\input{kapitler/bordet.tex}
		\input{kapitler/lystiglag.tex}
		\input{kapitler/improviser.tex}
		\input{kapitler/annet.tex}
	\end{songs}
	
	\showindex[2]{Indeks}{mainindex}
	
	\newpage
	\input{kapitler/notater.tex}
	
	\FloatBarrier
	
	\nosongnumbers
	\begin{songs}{anonindex}
		\input{sanger/taktlausessovn.tex}
	\end{songs}
	
\end{document}